[藍絲假新聞]請大家report fb講事沙龍

fb搵講事沙龍report

幫手推 p仔推唔到

Reported

Fake News

p仔畫圈圈

點證實是 fake news?

On9, 出一次叫口號就三萬蚊咁你地怕咩無遊客無錢賺啊，我出去三日同警犬一樣人工啦

fb認為有問題就會ban
冇問題就唔會

做咩唔推文
多d人report呀

純碎覺得行動post先推，依d擺去fb 18區既群效果更大

i see

個po我尋日就係fb group睇到，已經report了

推